前面有個阿嬸買野

買緊野，前面有個阿嬸買左49.9野，之後因爲佢用50蚊現金卷，佢執多包7.9既糖，但包糖買兩包係13.9，
佢到底係賺左嗰1毫子定係蝕左買兩包糖既優惠？

利申：冇讀過econ

有冇高手入黎解下畫

我覺得呢個問題唔係用金額黎睇

rational choice

lm

食糖有糖尿

Econ個concept唔係睇你有冇真正需要呢野樣咩
即係如果你想食2包糖->蝕咗個優恵
只係想食1包->無蝕
因為優恵而做不必要嘅消費->最蝕